條女話我唔打比佢 之後嬲撚左

岩先傾緊
佢去左廁所
我見佢唔係到咪出去食個蛋糕囉
食完返黎cut左線
咁我咪做陣自己野
做做下過左成個鐘
打返去佢就閪鳩我

抵撚死

屌 女係咁 醒目啲啦
斷左線自動打翻俾人
講完再見唔好秒cut線
佢唔想cut除非有正經野做 唔係千奇唔好主動cut
如果唔係就準備定原因同點樣氹翻人
見你巴打先教你
自己執生

屌你老母

第一次拍拖？ 女人不嬲都係on99

下次打返去 佢就會話有野做cut返你線架啦

屌真係好撚煩啲女

巴打，你條女同我條女係咪同一個人

傾傾下走左去做自己野 你到底有冇放我喺心？？？